機場升級可以用佔路

絕對唔可以衝禁區
機場有好多路，要好好善用佢
有咩事退入t1/t2/酒店

1

2

3

4

5

機場
機場
機場
機場
機場

今日親身喺現場見，數千人，肯定多過而家北角同東區嘅示威者，但點解會無警犬？因為佢地唔敢！

光復香港 時代革命

入去點走？

推

入面射tg全世界都聞到
都

有冇方法唔阻遊客又可以攪攪佢

巴士會入唔到

塞機場入邊仲好邊

馬路好多條，入境得幾條

冇

如果機場班黑警都夠膽放tg/任何子彈，基本上等於攬炒

等到機場開始多人滿場之後
千奇唔好塞機鐵/青馬

青馬唔好塞
塞咗要坐船

6

7

佔左路仲點入去

首先唔係得一條
同埋唔會一開始就塞

721 811 解散警隊

你一佔, 咪又出防暴, 咪又係一樣

其實仲要應該佔機場運輸中心個邊既路,個到上落貨

全面不合作運動 癱瘓香港

到時全世界都即時睇到黑社會暴行

我知道部份人想做「勇武派」，但機場嗰頭得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

和平佔路都係恐襲？

淨係上面都已經有n條

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証